如果習總 = Hitler，林鄭或其他港共高官 = 納粹黨何等人物？

如題。

比卡超/鄧炳強 = 希姆萊